Куб собран из одинаковых резисторов, имеющих сопротивления $R$. Четыре резистора заменены на идеальные
перемычки, как указано на рисунке\figref.
\begin{enumtask}
    \item Найдите общее сопротивление получившейся системы между контактами $A$ и $B$.
    \item Через какие резисторы сила текущего тока максимальна, а через какие~--- минимальна? Найдите эти
        значения силы тока, если сила тока, входящего в узел~$A$, равна $I_0 = 1{,}2\unit{А}$.
    \item Какова сила тока, текущего через идеальную перемычку $AA'$?
\end{enumtask}
\answer{$5R / 12$, $0{,}1\unit{А}$ (CL), $0{,}5\unit{А}$ ($A'B'$), $0{,}7\unit{А}$}